有無人唔係幾接受到而家呢種social network嘅模式？

你話我係古人 老屎忽 住喺山窿都係咁話
ig story/snapchat呢啲係可以好快知道即時嘅訊息
但係我成日覺得post story無晒自己私人空間
難聽啲講好似每隔幾個字就報自己位咁
當然你想點曝露自己行踨係自己嘅事

仲有就係whatsapp
真係唔明點解啲人好似我奉旨一定要覆你咁
我得唔得閒覆已經係另一件事
你話我晨早約咗你 後尾唔見影又無覆就話抵屌姐
明明覆咗你唔得去唔到 之後無覆你就醒水喇 真係無咁多心機招呼你丫嘛

幾時變咗唔覆你就係無交帶？
明明覆唔覆個主導權喺我度
點解好似一定要覆你咁